梧桐將秋色 無私的給了多壯闊的地

然而想不起 剩下甚麼給你

最近都loop緊

懷疑不應一起
不應一起